Warto inwestować w diamenty!
11/03/2016
//e-diamenty.pl/content/uploads/2016/01/14.jpg
<p>Spadkowy trend w cenach złota i srebra trwa od 2011 roku. Właśnie wtedy nastąpił europejski kryzys związany z zadłużeniem części państw Unii Europejskiej. W ciągu 5 lat złoto straciło na wartości blisko 40 procent. Dlatego też atrakcyjnym sposobem na powiększenie kapitału są diamenty inwestycyjne. Co ważniejsze, ryzyko inwestycji w te drogocenne kamienie jest niewielkie, a przynieść mogą relatywnie wysoki zysk.</p>
<p>Dlaczego warto inwestować w diamenty? Jednym z czynników jest przede wszystkim to, że na przestrzeni ostatnich 30 lat ich ceny nie notowały spadków. Kolejny argument wynika z tego, iż złoża tych kruszców powoli się wyczerpują. Powierzając swoje pieniądze w diamenty, nie musimy obawiać się tego jakie będą koszty obsługi inwestycji, czy podatkami. Są też produktem łatwym w transporcie oraz przechowywaniu, co jest ważne z perspektywy jakichkolwiek zawirowań politycznych, w tym również działań wojennym.</p>
<p>Aktualnie za uncję złota zapłacimy 1086 dolarów. Spadki cen srebra były jeszcze wyższe, bo przekroczyły poziom 70 proc. Obecnie uncja srebra kosztuje ok. 14 dolarów. Warto zatem przyjrzeć się rynkowi diamentów i zainwestować w ten właśnie kruszec.</p>
 